好想知下kfc慳到幾多蓋同飲管成本

咁多間kfc 慳個成本一定好多

不如你唸下因為呢件事流失幾多盈利好過

都會照食
今日買咗雪糕

係咪執笠先兆？

一個月一間分店5000-8000到

1支飲筒1$
1個蓋1$
一共2$ 當你一日賣500個餐好未？
2*500=1000$
1個月都300000

尋日去kfc,佢有俾飲管同杯蓋

數學大神
1000 X 30 = 300000

1個蓋同飲管要2蚊 小學生

靚紙質有DESIGN 既紙飲管＄2 支到啦.

KFC 膠飲管? ＄200 都成萬支..

膠蓋上下幾十蚊一萬個到啦.

以後唔食kfc了

1毫都俾多

心諗自己係街買包都唔洗咁貴